搵女roommate夾租（港島區）

女 hku 唔想再捱返學來回3個鐘純粹想有個地方瞓覺 所以迫啲細啲都唔緊要 有意tg bpblinkkk
男勿擾

Gay man ok?

有j 絲ok？

Pmed

一定成班厹擾你

收唔到嘅

性別歧視

有棍基絲pmed

唔考慮龍華？

Budget幾多？

學生已經有錢租屋

Pm咗你

做私補賺錢 自己交租

tg me
hugo1991

私補搵幾多？

幫我補英文，比張床你瞓

包唔包做愛？

我屋企有多間房
本人有車有樓有女朋友
但鍾意幫人，特別係靚女
你介唔介意3個人一齊

租間細房比你ok 脷都申埋 男 有女朋友 同老豆老母住

唔好上連登搵啦，可以去goop問下，呢到好多痴線佬

做雞咪夠錢唔洗同人夾.

budget？

夾租富士大廈？

yes